香港歷史上最大快人心既選舉結果除咗今次區選係咪就係呢單？

2016年游蕙禎打敗黃毓民

教主